HKBN 1000mb 續約or 轉會

屯門富泰2月到期

搭單求hkbn新客戶plan

唔係hkbn既唔洗add